[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1008)

正皮了

阿古食屎

屌你老母咩 次次12m都唔入上次痢 今日鏝

lm

走盤都唔比

今日英冠都好多大波

12碼變左c

集氣 摩納哥開大 拿坡里入多球

真馬-3c

次次買黑池大波都0-0

牛津聯同巴拉褔特一球都冇 打假？

排名爭咁多都入唔到

講真 換阿古走好過換耶穌啦屌

Bistro City 2-0

咁樣輸

鏝

真馬3-1

我朗

西3-0

曼城響未

真馬比多4角黎

鏝利似走唔到盤

曼城只求走盤

呀朗好勁

斷撚左條on9利

曼利入波plz

大波都冇
鬼有人買俄假+1咩

點解有拿坡唔買 買曼 我正on9

多仔個龍失左幾多球近柱波

平時巴拉福特自己開大，今日相反

猁

摩納哥 失多球
拿坡里 入多球

莫斯科 加加埋埋 拖撚左十分鐘 有多
屌佢老母

毛

英超隊

早晨態仔

我熱不知幾正氣

今日得熱正正常常

利好明顯咁先係正常

點解呀！！

一早死出去啦 屌你老母阿古on9路

西圖 拿坡里入多球 比我破燈

真係得熱刺正常

4x1斷拿波角大

熱刺比多角得唔得

前鋒12m唔撚識射 白痴閪

鏝啊我知你打假波啦，你入啦

只求走盤

鏝總入球1甩有無廿倍

熱刺11c
10.5b達陣
頂埋個11.5s

利狗走盤ok?

12

屌爆隻爆炸狗

原來摸奶哥

摩納哥開大 拿坡里入多球 想破燈

好！！

英冠10場有6場大

鏝2-0

2 0

點解利記踢撚到好似贏緊波咁 我屌佢老母

2:0

走到盤

3:0派 快入

入多粒我夠啦

Lm

利入埋ok?

屌 波仔3-1

拿坡

丁力都比你阿古路好

woo

摸奶對面摸三粒

3:0我裸跑

0:3波圖

絕殺

屌你老母死廢西利記咪撚學人踢歐聯啦
對撚住次級隊都贏唔撚到

破左燈
5條事前水中4條

屌你咩薩克達

態仔好波！

心靈投注

屌你老母拿波理

agger路食屎

繼續屌 屌你老母阿古路 入撚左就3-0啦仆街

今晚出馬水
我入廿蚊跟！

開-2冇盤 買345/456好過...

波圖勁到

唔識馬

比錫3-1波圖 波圖3-0摩 比錫？-？摩

有 -2/2.5

阿古獸開唔出上盤搵佢

屌今晚買5中1走1
又嘔返尋日果1千出嚟

仆街利

Same

巴拉福特條仆街

利連2.5b都開唔到

5.5c s 30k 頂左勁耐

利物浦改名做廢物浦啦屌你

點解又會買猁

新特蘭我屌鳩你老母斷我6×1
已經買你低水+1 仆你個街

rb咁都角細好波

利記擺明打緊假波

咁樣輸盤真係無野好講

拿波咁比人殺左個-2

瓜達拉哈拉
普埃布拉
莫雷利亞

望呢條3×4回返今日個本

rb 比鍚屌哂你地老母 停c

真係果句
若要生活好

輸到戶口得番＄0.3

廢就廢啦

臨尾既機會特登唔入咁

仲有成個下半場都hea住踢
好似贏緊波咁
假到痴撚線

要話自己唔認真呀嘛

rbrbrbrbrbrbrbrbrb屌你老母

得彼德堡大球正氣

冇錢買盤，要左曼城拿坡里-2 輸死人

德甲得拜狗係出到大場面。。。。。

點解利記可以咁廢

8:00 買咩好

唔怕半一魔咒就主盤

信念

多仔連續兩場比人黑哨

誓要去。。入刀山

上場30幾射9中龍入得一球

9941 26-09-2017
07:45 讓球 星期一 16 學生隊 (主) 對 聖羅倫素 (客)
客 [0] @ 2.06 $1500

$1,500.00 $3,090.00
9944 26-09-2017
23:44 角球大細 星期二 1 希拉爾 (主) 對 柏斯波利斯 (客)
大 [9.5 個] @ 2.05 $1590

$1,590.00 $3,259.50
9947 27-09-2017
01:12 讓球 星期二 8 拿玻里 (主) 對 飛燕諾 (客)
客 [+2/+2.5] @ 2.03 $1500

$1,500.00 $2,272.50

3連勝
拿玻里
你以為你係皇馬咩
兩球兩球半

拉哈拉

紫蛇墨超買乜

垃圾猁真係垃圾猁 盤都走唔到

拿玻里最後廿秒
後防猜波猜失 好撚on9
一腳清就完場啦

瓜達入未？？

客隊中柱

羅伯士屌打

墨超莫雷拉加油

痢 拿

半大

哥達拿查拉 0-1盧保斯

0-1

爪查

瓜達無撚得救

拉閪拉俾人㩒屌

幫你叫主cup#

屌你老母瓜達

客隊gel定都得啦 屌打到

瓜達反杯

瓜達1:1

你條撚屌仲報緊假分

假分清泉 弱智輝

9:00 下盤

9點場角d倍率做乜撚野

有咩問題

半場0射

馬蛇點睇兩場平手盤

上海SP[-0.5/-1] 對 浦和紅鑽[+0.5/+1]
讓咁少既

停左幾件後防同個龍

早場9buy is ok

Gun

2C

垃圾龍牛油手

0威力既射門都可以甩手,笑左

9點上盤已死

求水
琴晚歐聯又輸死了

重心 下一隊入球 普拉

一隊上場熱血入4粒反勝

一隊上場比人熱血追4粒
加時反勝

兩隊都咁熱血

1:1

.

兩場一齊入波,1:1

頂
買唔切

買大好過

好波 主公

神奇更衣室

尋晚gun 左利

我燈閪
估唔到咁撚渣

瓜cup齊綠字ok?

Ok

比盤水左

瓜達是旦入多粒啦

客隊似有多球

咁早刷下半場又冇角

瓜仔雙數穩

屌你 我個2.5b

Goal

Thx

瓜達
笑死

900果場買咩好呢

大禁區頂倒掛抽入 世界波

全格

900

客下一隊

追角大

成功做五毛了

客好難入到波,除非龍門派多次膠啦

下一隊主1000%
Gel

😂幫阿華報名

dllm

好掛住收虧華

人人都是盧保斯

甚少賭墨超
中咗今晚先有錢賭

收到wind 2:2 完場

直屌客勝

9953 27-09-2017
07:59 讓球 星期二 32 瓜達拉哈拉 (主) 對 盧保斯 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.99 $2540

$2,540.00

準備2:2

半6全8的奇蹟

即場客4既話，第一個quote留言派100

屌 又BOT?

又停角

雷神

角細100%

半6全9

中位數

補6分鐘又點，係角細就一定角細，有d野整定

唔好gel

10

屌又冇買先中

11

10.5b gel

幾驚開唔到9.5

Sorry 又燈左

11c

果然真係一係9一係就11

話撚左11完 又唔信

咁樣整爆角細

奇蹟10.5大

今場角伏冇買

華拿追和

跟左

補到11c 爽到喊

唔撚個我呀拿

又贏全格

咁都爆10.5

點賭呀大佬

派我，我支持你架

話左嫁

屌
好難捉摸呀戒賭俠

笑鳩我

針了

同奴隸一樣

今次我有信你,嬴左幾廿蚊

跟jo

輸過關飛
10.5 中

屌10.5s都爆

華拿追和呀

戒賭蛇 今晚有無心水

收到風都唔信

清 琴日曼城

1215好難買，skip

主盤啦 老虎作客麻麻

華狗追和未

半主都冇 0:0

冇撚可能

莫雷拉留力今晚跑馬好過，比主隊追和啦

尾場兩隊正氣
個盤又正路
好難揀

有無咁癲全客

和

主啦，客近幾場個態幾差

雷神加油

冇理由唔係買主

叫緊糊

但客對賽食住主

求您追和華xxx

比人屌打緊wor

第2關會斷

四連敗

莫雷拉下半場入多2球

場場都一樣態咩

主入兩球就真

無啦 睇佢地踢落唔似會再入波
唔係12碼都完全無機會

就兩球12m

1215 半大
上海上港主場20場不敗

買左大波 邊隊入都是撚但啦

屌你又燈

點解會半大，主進攻好似幾差喎

華拿古斯

1215要邊隊

唔會贏

主隊不敗局面

我宇宙命令華拿古斯請立即追和，不準怠慢

1215買客盤ok?

屌 走盤

請反cup

睇黎華拿古斯收到你既命令

重心 下一隊入球 莫雷你啊

講客隊cup佢老母

叻仔

主隊

華拿追和了

會唔會又1:2

very good

2:1呀

No good

我宇宙再次命令華拿古斯請立即2:1

立即1:2

快1:2

fake左?

屌你老母快1:2完場

4場1:2

客打少隻

客紅

紅左仲勁

屌你老母走盤啦

強國隊

5分鐘2黃1紅,叻仔

主隊入佢！

迪祖 初盤幾多

莫畫拉

好彩無買

goallllllllllllllllllllllllllll

sad撚到

唔夠琴日亞冠快,30秒2黃1紅

3場大波

之後個場唔敢買大

2.0x

華拿好波

叫得莫雷都係西

求莫雷追和

今晚雷神要比人CUP了

求莫雷反cup

好波！

12點客?

反cup更好

屌
雷神睇黎今日都係收皮

尾場買唔切老虎

好事

跟左正花

莫雷完場會絕剎2:2

2:2未

唉
完場喇
屌

條過關斷左了

主公...

正花黨琴晚成績不錯 幾燈 快加入

1:2,1:2,2:1,?

快d 入波 等我昭告天下

主幾時入

就入，放心

ok

主快入

燈到
6,7場對家

膠咗

大波已_

尾場大波波中伏,兩隊hea到

邊個夠我慘

早場大哂d波

芧到球球要人唔要波 點踢

主隊不敗

又同路

唔識買果然買半和無死

唔識買唔緊要
今晚識入波就得

有冇ching睇開墨超

提華納一定要保不敗，今晚馬本靠你

其實唔難 下下踢人 只要個波唔係禁區都幾穩

題格雷斯輕鬆到

係香討見到,橙

老虎

終於0-1

屌上半入唔撚到

老虎入ball

屌你迪祖

原來老虎前面果3個都係出名既球員

迪祖反cup，送100唔係講笑

我

LM

我宇宙命令迪祖亞拿立即追和，不準怠慢！！！

me

0-2

藍十字對提格果場 又 諗番起

嗰場買左提格，今場都係

Im

( Show Blocked User - 甩甩甩甩甩賣墮 )

嚇死

兩隊斷腳腰斬算啦

追和反cup

上反cup 子

期待一陣反cup子幫手報1:1

曹操咪殺我

最好醒醒定定1:1/2:1

2:1 啦

大波針

今晚買畜生好過啦

開2:1,主又cup又全部開大，皆大歡喜

想g

agger

狗會個app唔見左呢場既？

Cup7佢

上呀

系

主隊cup，另外送100比cup子

快d追和先

gogogo 3x4 差主隊 上呀

反cup呀屌你老母

我宇宙嚴重命令迪祖請光速追和，瞬間反cup，不準怠慢

小妹命令客隊入多粒

追和啦最少 累死好多人架

追和都已經滿意

同意

客要日了

日了嗎

5場無10就知你唔識玩了

今晚騎豬王邊個

入未

和未

客準備要日了

我拉沒分

拉騎好多冇績馬

今晚再看

主場呀 追和啦

正花燈閪又燈

你買左主？

Tg where “

正花話主盤

和收3k 反cup收5k幾 加油

客俾多粒啦

完

?

唔好殺我

原來我有你tg

贏50

炒左兩場上盤 終於俾我追到

垃圾老虎上半唔入

羅馬盤已轉

你搵唔搵得返我

你宜家叫咩名

好似無改過

你搵我啦

屌你老母迪祖

心靈投注就中，現金投注又唔中

施捨個錢

午安

sp?

sp是咪100%的波

狗會加持

我剩係知紅狗次次都係作客落後，翻主場再反cup亞冠

本來想買血鑽，依家唔知點買了

似作客被炒。跟住主場炒番人

西鑽作客

2000 2.5半大 上樓機會

入球單

屎の燈水
上海SP [-0.5/-1]
曼聯 [-0.5/-1]
巴塞隆拿 [-1/-1.5]
賓菲加[0/-0.5]
侯城 [0]
侯斯頓戴拿模 [-1]
法林明高 [0/+0.5]

燈的你仲鋪

不挺都會唔中啦 直頭開post紀錄呀

呢幾個月都冇咁黑
係尋晚全對家

我只會摺喺波po交流下
開po呢啲會害人嘅做唔出

唔好燈我SP

咁一齊然囉

即係串我b姐

單

即係對號入座姐
B哥係造福大眾, 我開po先害人姐

侯城第幾場
唔見有

究竟尼馬出唔出到

西鑽上場對人妻笑到仆街，今場又有得笑

我諗sp唔齊人都夠贏牙西

要出後備龍 加埋王燊超汪佳捷停賽喎

就快國慶🇨🇳

唔齊人未必贏到 到時可能和呢

今季亞冠主場全勝對客場全敗，真係呀婆都識買

Sp 是否派錢

唔博主客和讓球仲有咩推介
侯克 入球ok?

係博都博黃牌啦，條友成日好燥底

Hi boss

半大 半場1:1 2:0

候克入球 1.92

終於改到名

上海SP -0.5/-1

要羊了

買SP 幫你搵SP

上海sex partner

大波

34-陳威、13-魏震

sp三號龍加大後備閘

奧斯卡首發事項 領黃 @5

Hi

大！

上海

認真手機app買左上海買錯 可以點退飛
個注額錯左

想買西鑽

等收錢啦

出現了

屌你啦
輸左你賠比我

西鑽個拉菲爾c華又話傷左

點解球探個陣有佢

乜買波唔係預左贏嫁咩

買多左個0

2000變20000
Lm

Lm等我直播ifc jump?
唉 一時貪心買錯
去馬會又話冇得退

補返客囉

信SP啦

🇨🇳🇨🇳🇨🇳

Hulk入波@1.92

有無Link

一邊賭馬一邊賭波

完全一樣

屌 cctv5慢過外國link 半分鐘

波台啲人去曬玩馬仔

爭射門係咩玩法

巴打請問用電腦點睇到cctv 5 ?

HULK勁到

侯克又屈機

好靚

應該有排屈

望另外2條pk咪再自已人撞埋一齊就得

我潘

牛b死了

SP

快啲開埋個半大啦

紅鑽個龍咁都救到

上面位手足買了什麼

性伴

我国真牛b 🤙

響起了反cup的信號
紅鑽全面進場

1-1

半大搞掂

起機了

半細又迫害

屌 垃圾後防

屎忽痕買左10.5b ,應該打和咋

屌

開埋2.5半大啦

要刷角了

攻啦屌你老味
入左一球就唔攻

12m?

上海加油

SP快啲數臭佢

主場唔比SP羸日本仔係咪想死

3c

應該點都黑到主贏

贏唔到全隊過唔到國慶

即場買乜好

入波有100萬啊 快屌

半場又熄更衣室既燈
興梠慎三被換出

咪係,下半場西鑽被炒主其他

日本仔

沒有上海sp就沒有新中國

SP 個6號仔好廢
失波又係因為佢
重要係隊長黎

日本仔萬歲

波都未傳得好

Jump

屌你 空龍都唔入

邊隊

一買就有角
唔玩角了

西鑽一腳一球
sp九腳一球

sp

劇本嚟
要先開半和

入球大3.5 ok?

大陸d野食點都有柒味

7.5b

食咩

主勝2.02

8.5b ok?

閪鑽都敢買角大

咪係
開到11c 我幫全post人含撚

做咩咁睇唔開

收到風11c

食咩都係

Sp dllmch goal may

屌你
返緊工見手足話1:0幾爽
放工見到1:1

sp快啦

爆角未

唔射波

射極都唔入，正辣殺

4C

出主煬黑哨啦快D

冇12m睇黎都好難贏

把握力可以再差啲😅

冇時間啦，出絕招啦

應該無得再差

廢到...

上海sp幾時先識入波

Sp俾多兩球

刷角

一球心足

一球,快入上港

上海快入啦屌

半格心足

亞洲波踢落完全冇譜

場場波都係80分鐘後殺細架啦
唔洗睇都知

垃圾SP

閪鑽NG

西鑽咪撚阻住哂啦屌你老母臭西

肯入未 sp

中柱

屌那星

入波未sp

最後廿分鐘

SP中柱

Boss

西鑽打J LEAGUE 就on99
閪撚到隊西波

Sp

中間成6,7個人都係要死去中間攻

澳假日假成撚日都係咁

點gel都得啦閪鑽角細

入未呀SP

點解節奏可以慢成咁

Sp crashed

無時間喇

唉屌

拜仁今晚個盤好荀

巴黎仲要搞不和

打左比習總 趕緊過去

上海似會入多兩球

垃圾SP...唔係HULK輸撚埋

吾愛國愛黨
快啲入

拿拿聲啦同胞

oscar廢撚到

贏到十一去支持愛國遊行

國慶唔係唔比面掛

係咪要入波 係就快 無啦啦㩒住黎打

Same 心靈上遊行

閪鑽一射一入波

西鑽一攻係咁封盤 嚇死

6.5b ok?

黃金十分鐘 贏唔到輸埋佢

SP唔入不如輸埋佢

西鑽多角過sp

支持

上海快入

sp=中國利

gchi

-4c

上海就入

應該有兩球

垃圾大陸狗

有位清好似買多咗個0

俾啲信念

9中龍都入唔到多1粒 西鑽就1中1入

買左1k 俾心機啦偉大祖國

入佢老母

垃圾波

垃圾上海成隊斷腳啦

學垃圾猁半2全2

絕殺啦屌你上海

食屎啦冇女射到咁

死咗佢啦龍都唔中

西鑽到底係真廢定假廢

就國慶都贏唔到
班球迷會放過你哋咩

有無咁辣殺

放棄 排隊入錢

垃圾到

19射 vs 3射
但都係1-1

咁多球都唔入

球證快啲整球12m
班仆街唔識入

12m都會射中間

hulk自己鳩射好過傳畀支那球員

又收皮 屌你老母SP

輸埋佢啦

聯賽留力 亞冠出力

支那is on 9

絕殺 一世球迷

系 上海is日本的

6.5b @3.8 cashed 😘

-2c

oscar真係笑話嚟

臭支那

閪波精選

豬2k

好彩補左注no goal

7c gooooooooal

cashed 紅鑽

屎の燈水
上海SP [-0.5/-1]
曼聯 [-0.5/-1]
巴塞隆拿 [-1/-1.5]
賓菲加[0/-0.5]
侯城 [0]
侯斯頓戴拿模 [-1]
法林明高 [0/+0.5]

先豬一場

侯城唔係琴日先踢完咩

😘😘

唔記得場侯城點嚟

睇bet365 臨尾補時4c 屌您 嚇得我以為7.5 8.5一齊爆

屌 我一直打錯
狼隊 [0] 先啱

買反勝又唔識

真係畀你燈死咗

賺到90蚊真係還得神落
輸10.5b
輸多注大波。
贏半大/5.5b

一定係半一魔咒

巴塞隆拿[-1/-1.5]

上海SP浪費幾多機會

成班戲子佬

20個

算
唔好燈巴同曼

羅馬點睇各位手足

巴塞
羅馬
PSG
車

btw 其實狗會呢排幾準

2.5半大
半大

我曼我冇睇盤
例牌重屌落去

準極都係得3,4成

我曼一定輸盤

俄超克制英超

買左曼

皇者獌例外是常識吧

靜到

巴黎3.5b 點睇

羅馬半大

笑撚4

琴日uncle真係講中左

些狗對家
些狗學咩人落飛呀

巴塞隆拿[-1/-1.5]回大飛

即刻買下盤先

羅馬[-1/-1.5]
又回大飛
molamola 買左50k

等睇真飛

0.04叫回大飛

無啦無啦 股Joy

巴黎總入球7+ 得11倍
開硬大咁

想買半和

車仔就半和

仲記得前年卡拉巴克主場屌打馬體會

roma 1:0

今次好似中立

羅馬goal

呢個球場好似都係同一個城市 平時佢地都會係呢個場踢歐冠歐霸

歐冠只買球隊 唔諗了

roma 2:0 正氣到

半大 中

唔記得左買roma

想gel-1

2-0完場算啦

13.5照入

13.5 應該掂

無錢賭
要努力返工

1-2

夠膽半場22

有冇走地水

原來sp岩岩射左20腳都入得一球，成隊仆街死ok?

1gel就比人入

我屌

習總下令豬九族了

屌你羅馬刷角入波啦

又係買大波好D

5成8控球都比人入到 卡拉個射手好勁？

係羅馬後防失誤先比人入到

搞錯

係畀人gel先會入

個波去到龍門前一刻磁通量改變

r聯角唔係場場中位數既咩

意甲隊加持

半場入角細

出左[-1]水 希望開到

11.5s點頂

巴打 卡拉巴克冇打過歐聯架啵
你想講艾斯坦拿？
兩個國家黎

長知識了

牙朗ig玩直播緊

即場燈水14.5s

羅馬可唔可以入波

呢場唔會又開中位數呀
唔會又嚟半9全9 半9全10呀

唔會掛 兩隊回氣踢返慢先無角姐

同晒但啱啱冇電買羅馬

半9全11就好

入左10.5b

睇落呢隊卡拉巴克廢過艾斯坦拿

職乞留名
半九全九派一千
每人一百
名額十個

驚西 羅馬唔再柒呢d野 主咁廢根本唔會入到波 等比人炒啦

又燈

大波完半場狗會升哂水

名都懶得留

拜連打賀芬咸都輸啦

信我燈都唔信羅馬勁

賀芬咸好唔穩定

個晚輸1k 上盤 已經決定一世唔會再買拜狗作客

幾日冇上波post多左咁多陌生面孔

羅馬客其他

有人上就好

冇錯 就快變死城

同路

羅馬收哂火 比人禁住屌
應該好快2:2

羅馬半場都過唔到

其實卡拉巴克咁博做咩....完全係損人不利己

hi

想遊行

11c goal

羅馬快入

講毒可恥

羅馬求下你入啦

主隊都唔會入到圍架喇
放水俾羅馬456

卡拉

羅馬隔咁耐都未入

我出返去先了 唔想累手足比人當五毛

羅馬

羅馬入唔入多球 決定左有幾多巴打針

12屍

俾人gel走左-1

都係輸半ja,唔洗針既

唉

封？

想打架

羅馬危

狗會半場升4.5b水 果然就冇波入 係咪咁正路

無睇場波 羅馬咩情況

冰屍冰入球中

羅馬幾一分鐘

羅馬hea踢完場
完

意大利之恥

冇人跑 雙方都係行行企企唔逼唔跑唔搶

岩架啦呢個比數殺左多數賭仔

...

你班仆街gel－1gel得咁開心丫哪

唔似有波入

未完場就gel
唔記得拿玻里喇？

屌你絕殺啦羅馬

羅馬呢隊西波

針

下半場一球都無.....

[-1]走 [-1/-1.5]輸半
開客客 半大 半客 全大2.5b
爆事前角細開事前角大

入多粒羅馬bb

Qarabag 反杯有800倍

停足30分鐘c 好撚野
鬼唔望閪馬你比人絕殺追和

睇清好多手足，唔會再信人
希望各位都唔好再賭
回頭是岸

FT 1-2

臨完場殺賭仔

屌 真係gel到輸
On9

gel頭死全家

唔講以為踢緊友誼賽

仲諗住頭十五分鐘可以去定ifc

主隊咁渣，有時間都hea啦

羅馬下半場完全唔攻

羅馬果30分鐘hea射hea傳 勁似打假

Buy jor mud

13c end ?

拿 主入唔到就梗架啦 但羅馬玩留力關我鬼事